# 大雲牆

### 🤔 我想換語言: [简体](zh.md)


![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

---


## 停止Cloudflare


|  🖹  |  🖼 |
| --- | --- |
|  “偉大的雲牆”是美國公司Cloudflare Inc.。它提供CDN（內容交付網絡）服務，DDoS緩解，互聯網安全和分佈式DNS（域名服務器）服務。  |  ![](../image/cloudflaredearuser.jpg) |
|  Cloudflare是世界上最大的MITM代理（反向代理）。Cloudflare擁有超過80％的CDN市場份額，並且Cloudflare用戶的數量每天都在增長。他們已將其網絡擴展到100多個國家。Cloudflare提供的網絡訪問量超過Twitter，Amazon，Apple，Instagram，Bing和Wikipedia的總和。Cloudflare提供免費計劃，許多人正在使用它，而不是正確配置其服務器。他們用隱私代替便利。  |  ![](../image/cfmarketshare.jpg)  |
|  Cloudflare位於您和原始網絡服務器之間，就像邊境巡邏員一樣。您無法連接到所選目的地。您正在連接到Cloudflare，所有信息都將被解密並即時傳遞。 Cloudflare擁有對互聯網流量的全局視圖，他們持續觀察流入和流出它們的流量。 |  ![](../image/border_patrol.jpg)  |
|  原始網絡服務器管理員允許代理Cloudflare決定誰可以訪問其“網絡媒體資源”並定義“限制區域”。  |  ![](../image/usershoulddecide.jpg)  |
|  看一看正確的圖像。您會認為Cloudflare只會阻止壞人。您會認為Cloudflare始終在線（永遠不會宕機）。您會認為合法的機器人和爬蟲可以將您的網站編入索引。  |  ![](../image/howcfwork.jpg)  |
|  但是，這些都不是真的。Cloudflare無緣無故地封鎖了無辜的人們。Cloudflare可能會崩潰。Cloudflare阻止合法機器人。  |  ![](../image/cfdowncfcom.jpg)  |
|  就像任何託管服務一樣，Cloudflare也並不完美。即使原始服務器運行良好，您也會看到此屏幕。  |  ![](../image/cfdown2019.jpg) |
|  您真的認為Cloudflare具有100％的正常運行時間嗎？您不知道Cloudflare停機了多少次。如果Cloudflare出現故障，您的客戶將無法訪問您的網站。 | ![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)<br>![](../image/cloudflareoutage-2020.jpg) |
|  所謂的“中國長城防火牆”就是這樣，它在過濾許多人看不到Web內容（即中國大陸的每個人和外面的人）方面起到了類似的作用。同時，那些沒有受到影響的人看到的網頁完全不同，而沒有審查的網頁，例如“坦克手”的圖像和“天安門廣場抗議活動”的歷史。 | ![](../image/cloudflarechina.jpg)  |
|  Cloudflare具有強大的功能。從某種意義上說，它們控制最終用戶最終看到的內容。由於Cloudflare，您無法瀏覽該網站。 | ![](../image/onemorestep.jpg) |
|  Cloudflare可用於審查制度。 | ![](../image/accdenied.jpg) |
|  如果您使用的是次要瀏覽器，而Cloudflare可能會認為它是機器人（因為沒有多少人使用它），則無法查看cloudflared網站。 | ![](../image/cfublock.jpg) |
|  如果不啟用Javascript，則無法通過這種侵入性的“瀏覽器檢查”。這浪費了寶貴的生命五（或更多）秒。 | ![](../image/omsjsck.jpg) |
|  Cloudflare還會自動阻止合法的機器人/爬蟲，例如Google，Yandex，Yacy和API客戶端。Cloudflare正在積極監視“繞過cloudflare”社區，以打破合法的研究機器人。 | ![](../image/cftestgoogle.jpg)<br>![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |
|  Cloudflare同樣會阻止許多互聯網連接較差的人訪問其背後的網站（例如，他們可能位於NAT的7層以上或共享相同的IP，例如公共Wifi），除非他們解決了多個圖像驗證碼。在某些情況下，這可能需要10到30分鐘才能使Google滿意。 | ![](../image/googlerecaptcha.jpg) |
|  2020年，Cloudflare從Google的Recaptcha切換到hCaptcha，因為Google打算對其使用收取費用。Cloudflare告訴您他們關心您的隱私（“它有助於解決隱私問題”），但這顯然是騙人的。這都是關於金錢的。“ hCaptcha使網站能夠在滿足這種需求的同時阻止機器人和其他形式的濫用來賺錢” | ![](../image/fedup_fucking_hcaptcha.jpg)<br>![](../image/hcaptchablockchain.jpg) |
|  從用戶的角度來看，這並沒有太大變化。您被迫解決。 | ![](../image/hcaptcha_abrv.jpg)<br>![](../image/hcaptcha_chrome.jpg) |
|  每天都有許多人和軟件被Cloudflare阻止。 | ![](../image/omsnote.jpg) |
|  Cloudflare困擾著全球許多人。查看列表，並考慮在您的站點上採用Cloudflare是否對用戶體驗有利。 |  ![](../image/omsstream.jpg) |
|  如果您無法做自己想做的事，互聯網的目的是什麼？如果大多數訪問您網站的人無法加載網頁，他們只會尋找其他頁面。您可能沒有積極地阻止任何訪問者，但是Cloudflare的默認防火牆非常嚴格，足以阻止很多人。 | ![](../image/omsdroid.jpg)<br>![](../image/omsappl.jpg) |
|  如果不啟用Javascript和Cookies，就無法解決驗證碼。Cloudflare正在使用它們製作瀏覽器簽名來識別您。Cloudflare需要知道您的身份，以決定您是否有資格繼續瀏覽該網站。 | ![](../image/cferr1010bsig.jpg)<br>![](../image/omsredjs.jpg) |
|  Tor用戶和VPN用戶也是Cloudflare的受害者。這兩種解決方案都被許多人使用，這是由於他們的國家/公司/網絡政策而無法承受未經審查的互聯網，或者想要添加額外的層來保護其隱私的人。Cloudflare正無恥地攻擊那些人，迫使他們關閉其代理解決方案。 | ![](../image/banvpn2.jpg) |
|  如果您直到現在仍未嘗試使用Tor，建議您下載Tor瀏覽器並訪問您喜歡的網站。我們建議您不要登錄銀行網站或政府網頁，否則它們會標記您的帳戶。對那些網站使用VPN。 | ![](../image/banvpn.jpg) |
|  您可能要說“ Tor是非法的！ Tor用戶是犯罪分子！ Tor不好！”。您可能會從電視上了解到Tor，說Tor可用於瀏覽暗網並交易槍支，毒品或色情色情。儘管上面的陳述是正確的，有很多市場網站可以購買此類物品，但這些網站也經常出現在clearnet上。  | ![](../image/whousetor.jpg) |
|  Tor由美國陸軍開發，但當前的Tor由Tor項目開發。有很多使用Tor的人和組織，包括您未來的朋友。因此，如果您在網站上使用Cloudflare，則會阻止真實的人。您將失去潛在的友誼和生意往來。 | ![](../image/iusetor_alith.jpg) |
|  他們的DNS服務1.1.1.1還通過返回Cloudflare擁有的虛假IP地址，本地IP（例如“ 127.0.0.x”）來過濾掉用戶訪問該網站的行為，或者只是不返回任何內容。 | ![](../image/cferr1016.jpg)<br>![](../image/cferr1016sp.jpg) |
|  Cloudflare DNS還因為偽造的DNS答案而破壞了從智能手機應用程序到計算機遊戲的在線軟件。Cloudflare DNS無法查詢某些銀行網站。 | ![](../image/cfdnsprob.jpg)<br>![](../image/dnsfailtest.jpg) |
|  在這裡您可能會想，<br>我沒有使用Tor或VPN，為什麼要在意呢？<br>我信任Cloudflare營銷，我為什麼要關心<br>我的網站是https，為什麼我應該關心 | ![](../image/annoyed.jpg) |
|  如果您訪問使用Cloudflare的網站，則不僅會與網站所有者共享信息，還會與Cloudflare共享信息。這就是反向代理的工作方式。 | ![](../image/prism_gfe.jpg) |
|  不解密TLS流量就無法進行分析。 | ![](../image/cfhelp204144518.jpg) |
|  Cloudflare知道您的所有數據，例如原始密碼。 | ![](../image/cfhelpforum.jpg) |
|  Cloudbeed可以隨時發生。 | ![](../image/cfbloghtmledit.jpg) |
|  Cloudflare的https從來都不是端對端的。 | ![](../image/sniff2.gif) |
|  您是否真的要與Cloudflare以及三字母代理商共享您的數據？ | ![](../image/cfstrengthdata.jpg) |
|  互聯網用戶的在線個人資料是政府和大型科技公司想要購買的“產品”。 | ![](../image/federalinterest.jpg) |
|  美國國土安全部說:<br><br>您是否知道所擁有數據的價值？您有什麼辦法可以向我們出售這些數據？  | ![](../image/dhssaid.jpg) |
|  Cloudflare還提供稱為“ Cloudflare Warp”的免費VPN服務。如果使用它，則所有智能手機（或計算機）連接都將發送到Cloudflare服務器。Cloudflare可以知道您閱讀了哪個網站，發表了哪些評論，與誰進行了交談等。您自願將所有信息提供給Cloudflare。如果您認為“您在開玩笑嗎？ Cloudflare是安全的。”那麼您需要了解VPN的工作原理。 | ![](../image/howvpnwork.jpg) |
|  Cloudflare表示，他們的VPN服務可以使您的互聯網快速運行。但是VPN使您的Internet連接速度比現有連接速度慢。 | ![](../image/notfastervpn.jpg) |
|  您可能已經知道PRISM醜聞。AT＆T確實允許NSA複製所有互聯網數據以進行監視。 | ![](../image/prismattnsa.jpg) |
|  假設您在國家安全局（NSA）工作，並且想要每個公民的互聯網個人資料。您知道他們中的大多數人都盲目地信任Cloudflare並使用它-僅一個集中網關-代理其公司服務器連接（SSH / RDP），個人網站，聊天網站，論壇網站，銀行網站，保險網站，搜索引擎，秘密成員僅限網站，拍賣網站，購物，視頻網站，[遊戲網站](../image/README.md)，NSFW網站和非法網站。您還知道他們將Cloudflare的DNS服務（“ 1.1.1.1”）和VPN服務（“ Cloudflare Warp”）用於“安全！快點！更好！”互聯網體驗。將它們與用戶的IP地址，瀏覽器指紋，Cookie和RAY-ID結合使用，將有助於建立目標的在線個人資料。 | ![](../image/edw_snow.jpg)<br>![](../image/peopledonotthink.jpg) |
|  您需要他們的數據。你會怎麼做？ | ![](../image/nsaslide_prismcorp.gif) |
|  **Cloudflare是一個蜜罐。** | ![](../image/honeypot.gif) |
|  **免費給大家蜂蜜。一些附加的字符串。** | ![](../image/iminurtls.jpg) |
|  **不要使用Cloudflare。** | ![](../image/shadycloudflare.jpg) |
|  **分散互聯網。** | ![](../image/cfisnotanoption.jpg) |


---


##    請繼續下一頁:  "[Cloudflare倫理](zt.ethics.md)"

---

<details>
<summary>_點擊我_

## 數據和更多信息
</summary>


該存儲庫是“ The Great Cloudwall”背後的網站的列表，這些網站阻止了Tor用戶和其他CDN。


**數據**
* [Cloudflare Inc.](../cloudflare_inc/)
* [Cloudflare用戶](../cloudflare_users/)
* [Cloudflare域](../cloudflare_users/domains/)
* [非Cloudflare CDN用戶](../not_cloudflare/)
* [反Tor用戶](../anti-tor_users/)


![](../image/goodorbad.jpg)


**更多信息**
* **[☞ deCloudflare Subfiles ☜](../subfiles/README.md)**
* [The Great Cloudwall](../pdf/2019-Jeff_Cliff_Book1.txt), [Mr. Jeff Cliff](https://shitposter.club/users/jeffcliff)
  * 下載: [PDF](../pdf/2019-The_Great_Cloudwall.pdf), [ePUB](../pdf/2019-Jeff_Cliff_The_Great_Cloudwall.epub)
  * 由於侵犯CC0資料的版權，BookRix GmbH刪除了原始電子書（ePUB）
* [Padlock icon indicates a secure SSL connection established w MITM-ed](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835), Anonymous
* [Block Global Active Adversary Cloudflare](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351), nym-zone
  * 這張票被破壞了很多次。
  * [由Tor項目刪除。](https://lists.torproject.org/pipermail/anti-censorship-team/2020-May/000098.html) [參見票號34175。](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/34175)
  * [最後存檔票證24351。](https://web.archive.org/web/20200301013104/https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351)
* [Cloudflare Watch](http://www.crimeflare.org:82/)
* [Criticism and controversies](https://en.wikipedia.org/wiki/Cloudflare#Criticism_and_controversies), Wikipedia
* [CloudFlare rap sheet](../subfiles/rapsheet.cloudflare.md)

![](../image/watcloudflare.jpg)


</details>

---

<details>
<summary>_點擊我_

## 你能做什麼？
</summary>

* [閱讀我們的建議措施清單，並與您的朋友分享。](zt.action.md)

* [閱讀其他用戶的聲音並寫下您的想法。](../PEOPLE.md)

* 搜索東西: [Ombrelo](../subfiles/service.ombrelo.md)

* 更新域列表: [清單說明](../INSTRUCTION.md).

* [將Cloudflare或與項目相關的事件添加到歷史記錄。](../HISTORY.md)

* [嘗試並編寫新的工具/腳本。](../tool/)

* [這是一些PDF / ePUB可供閱讀。](../pdf/)


* [幫助翻譯此存儲庫。](translateData/)


---

### 關於假賬戶

我们知道存在伪造的帐户，这些帐户可以伪造我们的官方渠道，例如Twitter，Facebook，Mastodon, Github, Gitea, Patreon，OpenCollective，Villages等。
**我們從不詢問您的電子郵件。
我們從不問您的名字。
我們從不詢問您的身份。
我們從不詢問您的位置。
我們從不要求您捐款。
我們從不要求您發表評論。
我們從不要求您關注社交媒體。
我們從不問您的社交媒體。**

# 不要信任虛假帳戶。



---

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/wtfcf.jpg) | ![](../image/omsirl2.jpg) |
| ![](../image/omsirl.jpg) | ![](../image/whydoihavetosolveacaptcha.jpg) |
| ![](../image/fixthedamn.jpg) | ![](../image/imnotarobot.jpg) |

</details>

---


![](../image/twe_lb.jpg)

![](../image/twe_dz.jpg)

![](../image/twe_jb.jpg)

![](../image/twe_ial.jpg)

![](../image/twe_eptg.jpg)

![](../image/eastdakota_1273277839102656515.jpg)

![](../image/stopcf.jpg)  [🖼 Poster](../image/poster)
